msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Remove Cart Products\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-20 05:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-18 06:48+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.7; wp-5.9\n"
"X-Domain: remove-cart-products"

#: templates/admin-setting_option.php:48
msgid "1. Set Hours or Minutes ( Mandatory )*"
msgstr "1. 设置小时或分钟（强制）*"

#: templates/admin-setting_option.php:56
msgid "2. After Login user or Open the site"
msgstr "2.登录用户或打开网站后"

#: templates/admin-setting_option.php:64
msgid "3. After Logout User"
msgstr "3.注销用户后"

#: templates/admin-setting_option.php:72
msgid "4. After Close Browser"
msgstr "4.关闭浏览器后"

#: templates/admin-setting_option.php:80
msgid "5. Click on button"
msgstr "5.点击按钮"

#: templates/admin-setting_option.php:42
msgid "After Close Browser"
msgstr "关闭浏览器后"

#: templates/admin-setting_option.php:40
msgid "After Login user"
msgstr "登录用户后"

#: templates/admin-setting_option.php:41
msgid "After Logout User"
msgstr "注销用户后"

#: templates/admin-setting_option.php:51
msgid ""
"As per the time set, the product that carted will automatically removed by "
"the plugin if the user will not going to purchase the product ( Hours / "
"Minutes ). As this is mandatory field, if you do not set these field value "
"then it will take an hour and remove the product automatically that present "
"in cart."
msgstr ""
"根据设置的时间，如果用户不打算购买产品（小时/分钟），插件将自动删除已购买的产品。由于这是必填字段，如果您不设置这些字段值，则需要一个小时并自动删除购物车中的产品。"

#: templates/admin-setting_option.php:131
msgid "Background Color : "
msgstr "背景颜色 ："

#: classes/RCP_admin.php:100
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: classes/RCP_admin.php:101
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: templates/admin-setting_option.php:142
msgid "Button Border Settings"
msgstr "按钮边框设置"

#: templates/admin-setting_option.php:119
msgid "Button Color & Text"
msgstr "按钮颜色和文字"

#: templates/admin-setting_option.php:96
msgid "Button Position"
msgstr "按钮位置"

#: templates/admin-setting_option.php:218
msgid "Button Setting"
msgstr "按钮设置"

#: templates/admin-setting_option.php:19
msgid "Button Settings"
msgstr "按钮设置"

#: classes/RCP_admin.php:28 templates/footer-button.php:8
msgid "Clear Cart"
msgstr "清除购物车"

#: templates/admin-setting_option.php:43
msgid "Click on Button"
msgstr "点击按钮"

#. Author of the plugin
msgid "Efflux Perceive"
msgstr "外流感知"

#: templates/admin-setting_option.php:180
msgid "Enter Border Color :"
msgstr "输入边框颜色："

#: templates/admin-setting_option.php:172
msgid "Enter Border Radius : "
msgstr "输入边界半径："

#: templates/admin-setting_option.php:146
#: templates/admin-setting_option.php:154
msgid "Enter Border Width : "
msgstr "输入边框宽度："

#: templates/admin-setting_option.php:214
msgid "Enter Hours"
msgstr "输入营业时间"

#: templates/admin-setting_option.php:210
msgid "Enter Minutes"
msgstr "输入分钟"

#: templates/admin-setting_option.php:37
msgid "Five ways are listed as below :"
msgstr "下面列出了五种方法："

#: templates/admin-setting_option.php:22
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: classes/RCP_admin.php:90
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: templates/admin-setting_option.php:232
msgid "Hours Setting"
msgstr "小时设置"

#: templates/admin-setting_option.php:75
msgid ""
"If user are close the whole browser, The product which is added in cart will "
"be automatically removed."
msgstr "如果用户关闭整个浏览器，添加到购物车的产品将被自动删除。"

#: templates/admin-setting_option.php:16
msgid "Informations"
msgstr "信息"

#: classes/RCP_admin.php:89
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: templates/admin-setting_option.php:33
msgid "Plugin Details"
msgstr "插件详情v"

#. Name of the plugin
msgid "Remove Cart Products"
msgstr "删除购物车产品"

#: templates/admin-setting_option.php:252
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: templates/admin-setting_option.php:100
msgid "Select Position :"
msgstr "选择职位："

#: templates/admin-setting_option.php:195
msgid "Select Time Type"
msgstr "选择时间类型"

#: templates/admin-setting_option.php:39
msgid "Set Hours or Minutes ( Mandatory )*"
msgstr "设置小时或分钟（强制）*"

#: templates/admin-setting_option.php:9
msgid "Set time( Hours / Minutes ) for automatically removed cart products."
msgstr "为自动删除的购物车产品设置时间（小时/分钟）。"

#: templates/admin-setting_option.php:123
msgid "Text Color : "
msgstr "文字颜色："

#. Description of the plugin
msgid ""
"This plugin is useful for removing automatically cart product which is added "
"by the users."
msgstr "此插件可用于自动删除用户添加的购物车产品。"

#: templates/admin-setting_option.php:36
msgid ""
"This plugin is useful for removing automatically cart product which is added "
"by the users. We have providing three ways to remove cart products."
msgstr "此插件可用于自动删除用户添加的购物车产品。我们提供了三种删除购物车产品的方法。"

#: classes/RCP_admin.php:98
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: classes/RCP_admin.php:99
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: templates/admin-setting_option.php:6
msgid "welcome to our plugin settings."
msgstr "欢迎来到我们的插件设置。"

#: templates/admin-setting_option.php:59
msgid ""
"When user are open the site or login, All cart products will be "
"automatically removed."
msgstr "当用户打开网站或登录时，所有购物车产品将被自动删除。"

#: templates/admin-setting_option.php:83
msgid ""
"When user click on front end displayed button all cart products will be "
"automatically removed."
msgstr "当用户点击前端显示的按钮时，所有购物车产品将被自动删除。"

#: templates/admin-setting_option.php:67
msgid ""
"When user is logout  after that all cart product will be removed "
"automatically."
msgstr "当用户退出后，所有购物车产品将被自动删除。"

#: classes/RCP_admin.php:27
msgid "Woocommerce Clear Cart on Browser Closing"
msgstr "Woocommerce 在浏览器关闭时清除购物车"
